理大入面剩低既手足係咪已經無人理？

一日未安全走哂
一日都唔安樂

手足不是CONDOM

佢地自己揀留守 入去抬佢地出嚟？ 仲要犧牲幾多個出面嘅人去換佢哋一個人出嚟？

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推

小心區議會選舉建制派勝利之後popo入poly清場

暫時無辨法

麻煩幫手文宣鍵盤，入黎正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

自願留守就唔係手足？ 無付出過？
佢地有勇氣去留， 應該係尊敬，唔係割

星期一真係攻唔入，仲要無左好多手足

對唔住 再頂多陣
區議會後 等吹雞

係無左好多手足
但唔可以完全怪係理大手足身上, 尤其係依家仲留守緊果班

其實佢地短期內只要唔主動出聲真係唔洗咁擔心住

政府就快要通車，好快要開返路畀車過

頂住

冇人怪理大手足
但你標題話我地唔理
我地救又救過 油麻地一役死左幾多你知唔知
你話唔理係咩意思？

其實班狗圍唔住理大好耐，佢唔止包圍學校，仲有附近地方同紅隧，請同學再忍耐多一陣

你再講多次？

手足，留住條命。

入面決定要打出去 唔守poly嘅時候 佢呢個moment留係入面嘅意義真係咁大？ 我唔知你有冇入過去睇入面情況有幾咁惡劣 poly一役從來都唔係end game 成場運動根本就係長久戰 冇嘢緊要得過你要保住條命 我冇割佢地 你唯一幫佢地嘅就你叫佢地出嚟 唔好再守 一嚟出面人冇可能攻到入嚟 喺入面最多人嘅時候亦都冇能力攻返出去 傷同消耗嘅只係入邊留守嘅手足同想救佢地嘅人